早排跟咗個雞蟲frd去武漢個市場隔離啲巷仔揼骨...

不嬲我就唔去呢啲地方
但係佢又話佢熟架步+又平又好玩咪諗住去見識下
點知返到嚟不停咁咳 而家唔知點算好..

去警局報警

去警署報案

你有cancer？

\|/
報應

去報案先，ching

樓主雞蟲

\|/

拉

下次帶埋我ok?

痴線好記仇

抵拉

唔係

咪針啦

唔敢去了..

g持友sir嚴正執法

樓豬快搵窿路著草

傳染我 一齊去狗館報驚

屌，你死撚開d

佛利民係你bt fd？

去搵黑警

樓主時日無多大家咪針啦

即刻去警署搞個橕警派飯盒活動

武漢推車